【問題】警察理應支持清除害群之馬，但點解一聽到黑警死全家就咁嬲？

【問題】警察理應支持清除害群之馬，但點解一聽到黑警死全家就咁嬲？

作賊心虛

一般情況既害群之馬係1%既人
佢地既害群之馬係99%既人

正解

佢地都好嬲的唔守法唔守規矩既警察至係